{"id":195,"date":"2021-02-09T12:32:54","date_gmt":"2021-02-09T10:32:54","guid":{"rendered":"http:\/\/mara.local\/product\/import-placeholder-for-16190\/"},"modified":"2021-02-22T12:28:21","modified_gmt":"2021-02-22T10:28:21","slug":"miniecler","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/maramura.ro\/product\/miniecler\/","title":{"rendered":"Miniecler"},"content":{"rendered":"<p>MINIECLER cu CREM\u0102 de VANILIE<br \/>\nCoaj\u0103 de ecler umplut\u0103 cu crem\u0103 de vanilie, fondant de vanilie.<\/p>\n<p>MINIECLER cu CREM\u0102 de CIOCOLAT\u0102<br \/>\nCoaj\u0103 de ecler umplut\u0103 cu crem\u0103 de ciocolat\u0103, fondant de ciocolat\u0103.<\/p>\n<p>MINIECLER cu CREM\u0102 de CAFEA<br \/>\nCoaj\u0103 de ecler umplut\u0103 cu crem\u0103 de cafea, fondant de cafea.<\/p>\n<p>* Comand\u0103 minim\u0103 10 buc\u0103\u021bi\/sortiment<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>MINIECLER cu CREM\u0102 de VANILIE Coaj\u0103 de ecler umplut\u0103 cu crem\u0103 de vanilie, fondant de vanilie. MINIECLER cu CREM\u0102 de CIOCOLAT\u0102 Coaj\u0103 de ecler umplut\u0103 cu crem\u0103 de ciocolat\u0103, fondant de ciocolat\u0103. MINIECLER cu CREM\u0102 de CAFEA Coaj\u0103 de ecler umplut\u0103 cu crem\u0103 de cafea, fondant de cafea. * Comand\u0103 minim\u0103 10 buc\u0103\u021bi\/sortiment<\/p>\n","protected":false},"featured_media":229,"template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/product\/195"}],"collection":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/229"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=195"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}