{"id":206,"date":"2021-02-09T12:32:55","date_gmt":"2021-02-09T10:32:55","guid":{"rendered":"http:\/\/mara.local\/product\/import-placeholder-for-16412\/"},"modified":"2021-02-22T12:28:21","modified_gmt":"2021-02-22T10:28:21","slug":"minitarta-cu-crema-de-ciocolata","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/maramura.ro\/product\/minitarta-cu-crema-de-ciocolata\/","title":{"rendered":"Tart\u0103 cu crem\u0103 de ciocolat\u0103"},"content":{"rendered":"<p>Blat dulce \u0219i crocant de tart\u0103, cu crem\u0103 de ciocolat\u0103.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Blat dulce \u0219i crocant de tart\u0103, cu crem\u0103 de ciocolat\u0103.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":238,"template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/product\/206"}],"collection":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/238"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=206"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}