{"id":68,"date":"2021-02-09T12:32:31","date_gmt":"2021-02-09T10:32:31","guid":{"rendered":"http:\/\/mara.local\/product\/import-placeholder-for-11700\/"},"modified":"2021-02-22T12:28:19","modified_gmt":"2021-02-22T10:28:19","slug":"minichoux-mara-mura-cu-fistic","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/maramura.ro\/product\/minichoux-mara-mura-cu-fistic\/","title":{"rendered":"Choux cu fistic"},"content":{"rendered":"<p>Minichoux cu crem\u0103 de fistic.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Culoarea \u00eel tr\u0103deaz\u0103, gustul la fel&#8230; nu po\u021bi ascunde un minichoux Mara Mura cu fistic.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":105,"template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/product\/68"}],"collection":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/105"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=68"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}