{"id":78,"date":"2021-02-09T12:32:32","date_gmt":"2021-02-09T10:32:32","guid":{"rendered":"http:\/\/mara.local\/product\/import-placeholder-for-11718\/"},"modified":"2021-02-22T12:28:20","modified_gmt":"2021-02-22T10:28:20","slug":"minitarta-mara-mura-cu-pere-si-caramel","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/maramura.ro\/product\/minitarta-mara-mura-cu-pere-si-caramel\/","title":{"rendered":"Tart\u0103 cu pere \u0219i caramel"},"content":{"rendered":"<p>Blat dulce crocant de tart\u0103, pere \u00eensiropate, crem\u0103 migdale, crem\u0103 caramel, fulgi migdale.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pere zemoase \u00een crem\u0103 de migdale \u0219i caramel, pres\u0103rate cu fulgi crocan\u021bi de migdale. <\/p>\n","protected":false},"featured_media":116,"template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/product\/78"}],"collection":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/116"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=78"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}