{"id":79,"date":"2021-02-09T12:32:32","date_gmt":"2021-02-09T10:32:32","guid":{"rendered":"http:\/\/mara.local\/product\/import-placeholder-for-11720\/"},"modified":"2021-02-22T12:28:20","modified_gmt":"2021-02-22T10:28:20","slug":"minitarta-mara-mura-cu-zmeura-si-mure","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/maramura.ro\/product\/minitarta-mara-mura-cu-zmeura-si-mure\/","title":{"rendered":"Tart\u0103 cu zmeur\u0103 \u0219i mure"},"content":{"rendered":"<p>Blat dulce crocant de tart\u0103, crem\u0103 de migdale, zmeur\u0103 \u0219i mure.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Doar dimensiunea este mini, gustul este dus la maxim de crema de migdale presarat\u0103 din abunden\u021b\u0103 cu mure \u0219i zmeur\u0103.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":117,"template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/product\/79"}],"collection":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/117"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/maramura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=79"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}